成個動物台 都比直葉搞彎哂

兩條直葉廚想搶名係咁開新post互屌 仲細咩
阻住人睇post 公廁神域啲野自己死返入個小圈子傾啦

真

G

直葉+田所惠搞彎晒

爭隻g

買哂南條周邊結衣周邊無就唔好怪瀧三唔客氣了

直葉大波+短髮 其實幾正
可惜佢拋個身出黎做

喂手指拗返入好嗎

我中立的

呢句真 晒左個女仔

短髮嘅都係好女仔黎
好似雷姆咁..

ching做乜chow我po

兩隻雞蟲叫g叫到沈曬船仲要為左隻g
而大打出手值得咩

得瀧三一隻

沒有錯